係ATM入錢，部機數完錢唔記得撳確認制....

前兩日入錢仲要唔係細數目，點知咁唔小心，平時我都唔係咁。

我走嗰時見到佢send短訊俾我話張卡食咗，我以為啲錢已經入咗落我戶口，點知今日開網上銀行見唔到筆錢有記錄。

跟住我立即聯絡客服，核對完啲資料，就話有收到我有入錢嘅紀錄，但係筆數拒絕左，話要等七日係櫃員機check吓舊錢有冇存係入面，如果有就俾返啲錢我。

如果我走嗰時有人多手撳咗取消，啲錢就會退返出嚟，咁我就要報警再睇下點。

點解我咁唔小心.....大家有冇遇過呢個情況？

大家都知ATM拎人錢實會俾人捉到，
同埋你無拎錢部機會狂響，無乜人會夠膽拎。

等幾日睇下Online banking會唔會出返筆錢喇，唔使咁擔心。

依家好唔安心，希望筆錢冇事啦

祝師兄好運，希望遇到好人。

我半年前on99喺恆生入錢機入2萬，又係無禁確認，入完錢走人，check online banking無筆數，即刻返去食錢機，以為筆錢留咗喺食錢機，再報返恆生。
幾日後恆生話check到有錢入左落食錢機，但無確認，有禁取消制、同退左筆錢記錄（後來知係俾後邊排隊個人禁取消攞走左）
報左警，追左幾個星期後
恆生話偷錢個人無喺隔離入錢，所以話幫唔到手查。
差佬話問左恆生攞CCTV睇，有埋樣，但係捉到人機會好微。（姐係唔會再做嘢，查到呢度完）

只能怪自己on9

聽你咁樣講完好擔心

我都唔太熟，好似部食錢機響完都無人攞錢走，會吞返啲錢入去機度，跟住會鎖機唔俾人用。咁就應該會留返舊錢喺機入邊。 唉，祝你好運

N年前有朋友試過唔記得拎
銀行睇閉路話後面條友拎咗建議去報案
尾埋都係追唔番close file

而家要等七日好難捱，我仲以為報警一定查到唉

報狗 班狗只會灑走你

唔好以為佢會浪費時間幫你查案

佢留返d時間黎蛇王唔好？

試過類似情況，係渣打ATM 入錢，好似入3萬，因為多100蚊紙，所以諗住分2次入

頭1次入唔晒，嘔d出黎再入過。變咗分成4次都入唔晒⋯入咗3次，部ATM話逾時操作食咗d錢，退返張卡比我，仲退咗張紙收據出黎寫住逾時操作⋯

後尾即刻入多次卡去另一部ATM check有無存到款，點知無⋯

我拎住張收據同張卡 呆L咗企係到 諗吓可以點做

之後我影低部ATM機嘅編號每部ATM機都應該有獨立編號

第2日去銀行講返成件事 因為有埋果張收據 ，個職員話果個編號部ATM機的確食咗筆錢 ，之後唔知佢地點搞，最尾幫我存返d錢入我戶口

而家你只要話你排隊個陣聽到後邊個人講過口號
相信班差佬會好快會拉到人並抄埋佢家

如果有人禁取消制攞走左D錢,
佢無ON99再係隔離再禁機,
係一定查唔到

差佬要查一定查到,
不過你呢D案佢無咁多資源去查WOW